點樣有效地投訴綠Van 班次問題?

平時番工坐開架專線綠Van
寫就寫3-15分鐘一班
但成撚日半個鐘都冇一架車過站
終於等到架車出現
但係就坐滿客嘅
可能你等兩三架車之後先有一兩個位上
講緊係差唔多日日都會有呢個情況

另一邊廂
隔離站另外兩條專線係過程中
已經來左十鳩幾班車

究竟點解我坐開果條線可以咁少班次?
有冇法定規定佢要幾奈有車?
同埋想問ching 們可以點樣有效地投訴?

企起站頭拍一日片 錄住到底係咪依照時間表咁開車咪得

無王管

直接同運輸署投訴

之前有條返屋企既小巴線話明收1130，但次次1100就冇車，就算有車返站個司機都話收工喇，叫我地搭紅van

之後寫信去運輸署投訴，之後日日都變返1130先係尾班車

我投訴過

投訴佢
同埋睇下有冇其他車搭

識人坐左十幾年旺角紅小/西鐵返元朗
但完全唔知有架仲快既268X巴士

進智公交

係咪直接寫信講明有乜問題就ok?
同埋幾奈先有成效?
多謝ching 指教